深水埗槍擊案 34歲槍手4日後落網

姓羅檔主手臂受創自行求醫，轉送瑪嘉烈醫院治理。(資料圖片)

【15/4 19:37】消息指，警方於下午5時許在九龍城區拘捕一名34歲姓楊本地男子「有意圖而傷人」。

深水埗上周五（12日）發生槍擊案，一名33歲姓羅的湖南男子右上臂中槍，自行到醫院求醫，警方其後調查，發現事件原來因釣魚機賭檔出千糾紛引起，至周日，警方於油麻地區拘捕一名29歲姓謝男子，涉嫌有意圖而傷人，其後又在九龍城區拘捕兩名女子，年齡為32歲及44歲，涉嫌藏有仿製槍械，其中44歲女子為槍手女友，32歲女子為槍手友人。警員又在深水埗一單位內撿獲兩支懷疑仿製槍械，3人現正被扣留調查。消息指，至今日（15日）下午，警方於九龍城區拘捕一名34歲姓楊本地男子「有意圖而傷人」，而姓羅男子則被暫控「藏有攻擊性武器」並於明天在九龍城法院提堂。

案情指，一名專門在地下釣魚機賭檔搵食的黑漢「阿南」，早前在區內一個由湖南幫經營的樓上賭檔，用干擾器贏得40萬點數分後要求兌換4,000元現金，但持雙程證來港的姓羅檔主翻看天眼揭發他出千拒絕兌換，並將他驅趕。「阿南」上周五身懷自製手槍偕一同黨「阿群」找檔主晦氣，雙方在賭檔附近街頭相遇，檔主偕同手下揮舞鐵通追打「阿南」，「阿南」亦不示弱拔槍轟檔主逃去。

羅自行到醫院求醫，雖經治理後已經出院，但其後因涉藏有攻擊性武器被捕。警方呼籲市民如目擊上述案件發生或有資料提供，請致電36618256與調查人員聯絡。

4000？

大陸專才

29歲食44歲
識玩

是咪等唔切政府派

雙程證來港的姓羅檔主
檔主拎雙程證?